點解熱就辣辣 凍就sad sad?

有冇人知點解
唔可以凍甜甜？

竟然冇連登仔答到依個問題

Wt 7 u say

幾時有人講凍sad sad 啊
係都凍冰冰啦下話

?

點解個個講凍冰冰，樓主就凍sad sad?
有冇人知點解

啲人熱就話熱辣辣
因為食辣野好熱
咁點解好凍就話凍sad sad

凍甜甜

辣到好熱 凍到好sad

濕凍好凍

香港濕凍世界第一啊

乾凍唔凍

冇人講架咩
我身邊啲人都係講凍sad sad

邊到鄉下？

乜撚野凍sadsad

成口一滴滴

你up乜能

Don’t know up what

你up what 7呀ching

只係知你戇鳩鳩

乜撚野叫凍sadsad

凍deaddead下 姐係癡粒粒咁嘅感覺
同埋熱辣辣個辣字應該係燙嘅意思 所以有啲人會講辣口 辣咗個印出嚟
利片 鳩嗡

你邊撚到鄉下